## Задание 2

Скрытая деректория .terraform
1. Файлы статусов
2. Файл логово crash.log
3. Файлы в которых могут быть приватные данные
4. Файлы переопределений
5. Файлы конфигураций командной строки



